話正字撚戇鳩果啲係咩心態？

知唔知好撚戇鳩，乜撚野係系？系你老母閪呀？唔就唔啦吾乜鳩當自己古人呀？人地糾正你就話人戇鳩煩 咁*喜歡*打5P字上你老母個facebook啦

比更多5p 仔睇

召喚國貨城

咩心態？
咪口講支持本土文化。咩廣東話繁體字點點點大哂。笑柒批鬥簡體字
自己？錯別字多多。講廣東話懶音多多。中英夾雜well well well。什至whatsapp用港式拼音
點？香港人想點？

好撚黑人憎

港式拼音

唔識打字又唔學

好撚多認字特警
阻住正常討論

香港人屌鳩人冇問題
但有冇正其身先？
一見親簡體字起哂鋼。殘體殘體
聽到國語普通話又反
Fine. 你要咁極端嘛
但你有冇份保護先？而家係屌鳩人用緊人地一直由細到大用開既野。要屌就屌政府想簡化香港語文
而唔係屌鳩大陸人 星馬人用簡體字。人地冇直接逼你地跟住用既
就算他朝一日繁體廣東話被淘汰
香港人自己都要負責任
而家仲唔係逼你口講手寫都要大陸化
都大把香港人蠶食自己文化

踩鳩人唔會令自己進步同文化得以保育
香港人起哂鋼反簡反普既人。只係延續緊港人批鬥投訴文化。與語文無關